# README #

Задание для оценки профессиональных навыков и знаний.

### Текст задания ###

Разработать приложение аналог интернет-магазина. В приложении два раздела:
покупки товаров и продажи товаров. 

В первом разделе содержится список товаров с возможностью перехода на страницу конкретного товара для просмотра полной информации о нем: наименование, описание, стоимость (приложение должно содержать пять тестовых  товаров, информация о которых должна считываться из plist файла). 

Во втором разделе осуществляется добавление товара для продажи, после чего товар становится доступен в первом разделе.



* Данные о товарах, добавленных во втором разделе, необходимо сохранять для последующего восстановления после выхода из приложения. 
Можно использовать XML, JSON, SQLite или другие форматы данных для сериализации.
* Приложение должно быть многопоточным, с разграничением доступа к данным, но с минимальной блокировкой экранов.

 Задержка между нажатием «купить» в разделе покупки товаров и завершением операции должна быть 3 секунды. Задержка между нажатием «добавить» и завершением операции в разделе продажи товаров -  5 секунд. 

Соответственно, во время разных операций можно переходить на другие экраны и совершать действия на них (даже на одном экране до завершения текущей операции можно начинать новую). Обновление экранов должно происходить в реальном времени.
* На экране просмотра товара находится кнопка “Поделиться”. При нажатии на данную кнопку генерируется pdf файл с описанием товара и логотипом магазина.
 Сгенерированный файл можно отправить по почте на указанный email.

### Дополнительные требования ###

* Требования к коду: приложение должно запускаться в Xcode.

### Примечания автора ###

Ввиду того, что представленное задание плохо формализовано и содержит путанные формулировки, был задан вопрос:

"*Могу ли я считать присланное мне ТЗ финальным? Иными словами, я бы хотел знать, как мне следует поступать в ситуациях, которые выходят за рамки ТЗ. Могу ли я в таких ситуациях руководствоваться своими знаниями, опытом и внутренними убеждениями?*"

На него был дан следующий ответ:

"*Можете руководствоваться своими знаниями и просто описать в комментариях свое решение.*"

Исходя из этого, представленное задание расценивается как финальное, а любые аспекты выходящие за рамки задания либо не реализуются вовсе, либо реализуются самым простым из доступных способов.

Также необходимо обратить внимание на т.н. "требования к коду", - как корректируют между собой "требования к коду" и "запускаться в Xcode" решительно не ясно. Ввиду этого данное требование игнорируется.

И еще одно замечание, касающееся генерации PDF файлов, - ввиду того, что задание нацелено на проверку знаний и навыков в области программирования, а не в области дизайнерского мастерства, требование про логотип игнорируется. Действительно, в качестве логотипа можно взять произвольную картинку из сети Интернет, но это может обернуться нарушением авторских прав, чего следует избегать.